[跪求意見] DC仔拍vlog求推薦

Budget $4000

女仔用想輕手啲，睇中咗兩部Canon G7X II同Sony rx100 III，想問下邊部會好啲？

兩部都冇mic jack，如果想收音好啲，係咪要買外置咪？如果係，有冇推薦？

唔該晒

買個osmo action/go pro玩下試下先

點解巴打唔鼓勵dc仔拍vlog，因為action cam收音好啲？

推推推

因為你budget細 攝影一分錢一分貨 買部平嘢拍下先 真係鍾意 再儲錢買好啲嘅嘢

action cam拍1080p 夠有突 又輕又細 go pro7收音又唔錯 又wide angle 拍vlog幾好

仲有機仔好多時唔夠wide 要wide就要買大部少少 大部加mic又唔輕 拍拍下攰你就失去樂趣 買部細細地試下先 培養下先

V-log係P記喎